有冇巴打做IT狗

IT狗係連登係地底泥就係人都知架啦
日日都見人踩見人恥笑 又話來生不做IT狗
睇新聞又成日見一大堆IT狗比人炒
但見好多認真POST又有人話自己做緊IT狗待遇好唔錯
唔洗OT 起薪成兩皮 工作唔算辛苦
身邊又真係有FRD做緊IT狗 本身人工萬七-萬八左右
做左年零轉一次工 個人工跳左接近一個DOUBLE 近三皮
究竟我係係咪係平行世界
定係得岩岩畢業果幾年會好境 之後就收皮
有冇熟呢行既巴打出黎講下

狗始終係狗 俾多兩塊餅就fing曬尾

巴打，見你係其他po出現，有野想問

求問